有冇人鍾意睇講科學家/數學家既傳記電影？

A beautiful mind
Imitation Game

冇

數造傳奇
模仿遊戲

推

The theory of everything
the man who knew infinity